有關一陣北角既事 請入 聽君一言

首先我唔係五毛 可起底
所有中計撚 散水撚 分化撚全撚部死返出去 屌你地老母
我而個post唔係叫人唔好去或者叫人去
我知無論 和理非又好 勇武又好 大家情同手足
大家都好有腦 唔係都唔能夠同而個極權政府鬥咁耐
但係黑警今日唯獨批左維園集會已經好有問題
班狗當然想我地開波 跟住就懶係野咁樣捉晒兩邊人
再放撚晒班黑社會
我相信所有手足既智慧

係到想多謝每一位為香港付出既香港人 手足
無你地我地生存唔到咁耐
多謝你地
我今是日與你地同行

我想各位可以應承我一件事
不受傷 不被捕
好唔好？我已經受唔住再有一位手足有事...

最後一句煲撚大721元朗恐襲

721 721 721 721

721 721 721 元朗

請用721 推post

721

而家呢個明顯係728反鄉黑遊行嘅延續，我地要keep住出黎反黑

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問